唔知大家記唔記得依一位手足

2019年10月13日
佢被狗以涉嫌用利器襲擊警員拘捕，之後被控「有意圖傷人」俗稱傷人17。
但係喺今年年頭被改控為企圖謀殺罪。
而佢已經被還押超過一年。
聽日就係佢上庭嘅日子，之後都係搞緊啲匿名令，而聽日就係正式審理。

2020年10月19日
早上9:30
東區裁判法院
希望大家會記得呢一位手足
但記住要留返啲位俾佢嘅家人朋友

每一位手足都係手足 同樣咁重要

毋忘義士。

推

推呀

毋忘義士

Push

佢只係個18歲中六學生

幫手推下

多謝大家幫推

真勇武

push

Pish

放心入面就夠
其他咪搞我

就咁就俾cctoy推左去死

其他全部都係假

之前俾人第一個割
話係鬼嗰班死返出嚟啦屌你老母

係咪地鐵站出面天橋拎界刀插狗果個

係
果陣班連登仔話咩正常人點會咁樣插埋去

屌你老母香港人
成日話有一就有二
有人做就有人跟頭
依家去晒邊
水班細路出去死

嗰日我睇到灰晒
原來真係有人咁認真咁諗

屌你老母死五毛，seek夠attention未
你真人一撚定好可憐

有咩可以做？

推 希望好人一生平安

收皮啦五毛狗凸個頭出黎比人block

推
願手足平安

呢個義士DOJ重點銼 現場又要證據斷到正
唔樂觀諗好大機會意謀入罪要坐成世
但我一定唔會忘記佢既勇氣

狗搵唔到凶器 希望仲有機會

same

應該好多狗睇到佢插？

揸槍都可以保釋

直播應該見到

其實證據都對佢不利
聽日見

冇架啦 繼續關注泰國手足算啦

反觀刀仔吉長毛個啊伯先坐三個月...

.

收皮吧

Up

幫推

手足

毋忘

泰國手足集緊會
有聲援埋12港人

唉屌, 港共department of Joke一定咬撚實佢唔放

幫手推

推推推

英雄

你有份

Pishhhh

歷史到底會唔會判我地無罪

姐係聽日會判....？

再推

你都係返支那生活，每個人都有自由思想

毋忘手足付出

個晚比連登啲軍師話係共諜，仲要過千正評
希望班人有反省過

好乖呀 阿包

毋忘義士

一千人坐一日，有已經3年係度

咁樣改控 希望佢大步攬過

pish

聽日是過堂，不是正式審理，因為案件要轉介高等法院由陪審團審，但都要推！

推！

推集氣

啊！！！！！

啊

竹

Push!!!

Condom仔

p

識佢個陣 成日問點解香港同大陸政府點解可以咁腐敗

個陣佢先中二 仲帶住口音廣東話

推啊

推!

記得 好似19號上庭

你老母咪condom囉比人屌完就無用

話佢係鬼個啲人依家係咪縮哂落老母閪

Pushhh

721 831

小事小事

恐龍仔

餐包巴， 果位係一位好勇敢的手足。

好人一生平安

好撚記得！
往後有乜依郁都成班無腦黃膠話係黑警做！
割哂班真勇武手足
自我矮化！

Cat A狗

大家都要平安....
希望佢順利

佢咁後生

心好痛

推.....

當然記得

果陣日日吹全民勇武到有人瀨左就話自己衡量風險

拉

仆街腐敗政府

salute

天滅中共

記住義士了
就算入去，出返黎又係一條好漢
到時又壯大黃圈

勿分化，支持手足既決定

插何妖果個咪又係咁
大家懷疑係正常，要體諒

謀殺案，要判終生，如果有80歲命，即坐60年

佢幾時可以出黎

呢世都唔會唔記得 推

認罪求情，坐一陣就出黎
到時再帶領香港人！

直播影哂...

直到光復之日都不能忘記！

bro..

佢地assume全部出黎都係深思熟慮
等自己個心咪好過d

唉

聽日上午東區法院第七庭處理交付高等法院程序

要推

咁就一世

高院， 要有坐足一世的準備

完全唔知有呢單野，不過而家知，推

記閪得咩 幫襯垃圾黃店就識
黃店笑著數銀紙 定咗罪嗰無錢上訴都無人幫
手咩足 嘥鳩氣

推呀！！！

企圖謀殺定罪既話，睇怕最少要坐廿碌

準備慶祝

返風啦 幫你老母執定骨啦

旁聽師

up

光復以後一定要追封義士
補償俾佢地

祝手足好運 希望唔好遇到紅官

想知大肚婆近況

推唔郁都推

快啲幫我推

記得佢好勇

有幾多類似嘅手足

因為我係cctoy手足

推多野

PUSH

香港一整代年輕人嘅付出

換返黎嘅係乜野

個班人鳩up完冇嘢要負責 正仆街

笑你老母

準備幫你老母執骨好過啦 臭閪

無陰功

我記得

Push first

無好律師，無安家費，坐監無人照顧

Qg

笑你老母臭閪咩 btw多謝幫推

條廢老插長毛都係判三個月
Dllm後生仔就還押都成年？

謀佢老母
黑警就謀殺

又係先坐後判

屌你老味啲三毛多撚到

推！！！！！！！！@

我願爲你而死

插頸嗰個？

推，手足

有時間去支持下手足

記得

咁又點？

啱啱打完飛機要早啲瞓

點解呀叔用刀就高尚

記得

記得
無可能忘記

Pushhhh

推唔可以忘記每一位⋯

希望你安好

仲係東區，即係都仲係搞程序嘢，未正式審啦

Tui

推 義士唔係condom

呢位雖然係手足，但係我唔認同佢既行為。

撐手足

推一個

推多個

食飽推一推

共產黨最衰

pushhhh

手足同佢家姐都比死黑警害到改變一生

黑警死全家

隻狗應該死撚左佢

佢家姐咩事？

除左正評同推po之外真係無咩可以做
希望手足一切安好

抵撚死咁手多呀啦

英雄兒女

Push!!!!!

又浪費Ac

我好黃 你做咩批鬥手joke

Respect and push

2000個讚好就可以送佢入去坐

無忘記

推阿

你老母D骨灰咪黃囉

當日好似係有流血事件
不過見唔到發生咩事喎
更加唔知關唔關呢個後生仔事
唔係beyond reasonable doubt

佢超慘
佢新移民 大部分親戚都係藍
好撚慘呀真係

Sad

。

手足冇罪㗎！！

將言語化為行動 真勇武

仲有7月1個位係飛機比黑警捉番落嚟嗰個

依個手足...真係大獲...無記錯仲寫埋遺書
不過佢條罪係企圖謀殺 係咪要拎上高院審？

we need More thoughts and prayers 🙏

推！義士永遠記得！

推 還押成年cls

支持手足

推
求無事

推推推推推！！！

Who ?

Search 彭艾烈 前女友
大部分報導獲文匯報認證
以逆向思維睇文既報道方為準確
彭
前女友
手足弟弟
全部比死正苦死黑警搞

點解捅人d藍絲可以輕判

支持義士！！！
如果入唔到去都可以喺庭外等架

推推推推推

希望等陣會去旁聽嘅大家會留返啲位俾佢嘅屋企人 感激

Who

加油

祝平安